聘請外傭應額外交稅

仆你個臭街成條街都係外傭

仲要成班比人炒左又瀨死唔走 個個揸行街紙要香港人養！！

交你老母臭閪

最近先知好多人住公屋都請賓賓

有錢請工人冇錢交稅!?!?!?

所以一舉兩得，根本公屋就唔應該享有呢種權利

對冇請工人既市民好唔公平

Exact7ly
公共資源由納稅人比
工人唔交稅都算，顧主負擔囉
屌，條路，地鐵迫到爆

試過d外傭夜晚九點十點係我屋企樓下唱歌 on9

外傭洗唔洗交稅？

香港人呢個月入都唔洗交啦

以前有外傭稅 08年cut4咗

仆街曾蔭權

要交税你叫班假中産仲點扮中產生活態度

每月收一千都唔過份

父母住公屋 仔女比錢請 合法又食埋福利